\documentclass[11pt]{scrartcl}
\usepackage{german}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{epsfig}
\usepackage{array}
\sloppy
\pagestyle{plain}
\input{el2tex}
\input{coldef}
\begin{document}
\title{FFII auf Systems 2001-10-15..9\\
{\tt\normalsize http://swpat.ffii.org/penmi/systems-2001/indexde.html}}
\author{SWPAT-AG des FFII}
\maketitle
\begin{abstract}
Der F\"orderverein f\"ur eine Freie Informationelle Infrastruktur e.V. pr\"asentiert 5 Tage lang an einem Stand auf der M\"unchener EDV-Fachmesse Anschauungsmaterialien \"uber die Informations\"okonomie und insbesondere die Gefahren, die von der Ausweitung des Patentwesens ausgehen.
\end{abstract}
\tableofcontents
\section*{}

\begin{center}
\epsfig{file=ffiieulux.jpg}

Der FFII-Stand auf der Systems

Foto\ 2001-10-16\ Felix Nenz
\end{center}

\section{Wann?\label{kiam}}
\label{kiam}

2001-11-15..19

\section{Wo?\label{kiok}}
\label{kiok}

M\"unchen, Messegel\"ande, Systems\ (http://www.systems.de/), A4, Linuxpark

\begin{center}
\epsfig{file=icm.jpg}

Eingang zum Messegel\"ande

Foto\ 2001-10-16\ Felix Nenz
\end{center}

\section{Zeitplan\label{tmp}}
\label{tmp}

\subsection{Montag\ 2001-10-15\label{mon}}
\label{mon}

Am Stand: Holger Blasum, Arnim Rupp

\subsection{Dienstag\ 2001-10-16\label{die}}
\label{die}

Am Stand: Felix Nenz, Hartmut Pilch

\begin{center}
\epsfig{file=kwsphm.jpg}

Gespr\"ach mit einem Petitionsunterzeichner und Gesch\"aftsf\"uhrer eines mittelgro\ss{}en Unternehmens, welches im wesentlichen von Lizenzen f\"ur MSOS-basierte Software lebt.

Foto\ 2001-10-16\ Felix Nenz
\end{center}

\subsection{Mittwoch\ 2001-10-17\label{mit}}
\label{mit}

Am Stand: Holger Blasum, Dirk Seyfert

\subsection{Donnerstag\ 2001-10-18\label{don}}
\label{don}

Am Stand: Arnim Rupp, Hartmut Pilch, Thomas Tanner

18:00-19:00: geselliges Treffen der Linuxpark-Aussteller

20:00-22:00: FFII-Mitgliedertreffen: \begin{description}
\item[Wo?:]\ Rhaetenhaus, Luisenstr 27, U2/K\"onigsplatz
\item[Themen:]\ \begin{itemize}
\item
Kommende Mitgliederversammlung

\item
Vereinsorganisation

\item
N\"achste Swpat-Studienkonferenz und Swpat-Buch

\item
Grafiken, Geschenkartikel, Ausstellungsarbeit

\item
Beobachtung bestimmter Nachrichtenquellen

\item
Server-Administration, Netzressourcen

\item
Was zu tun ist\ (http://swpat.ffii.org/girzu/gunka/indexde.html)

\item
...
\end{itemize}
\end{description}

\subsection{Freitag\ 2001-10-19\label{fre}}
\label{fre}

Am Stand: Arnim Rupp, Dirk Seyfert

\section{Standausstattung\label{std}}
\label{std}

Diese Woche verteilen/pr\"asentieren wir am FFII-Stand auf der Systems

\begin{itemize}
\item
Flugblatt\ ``Softwarepatente zerst\"oren Innovation und Geistiges Eigentum''\ (http://www.ffii.org/proj/kunst/swpat/pamflet/systems01.pdf)
\begin{itemize}
\item
Flugblatt\ ``Software Patents Threatening Innovation and Intellectual Property''\ (http://www.ffii.org/proj/kunst/swpat/pamflet/systems01en.pdf)
\end{itemize}

\item
Aufkleber\ ``NO ePATENTS''\ (http://www.ffii.org/proj/kunst/swpat/img/noepatents.jpg)

\item
A3-Plakat\ ``Patente bedrohen die Software-Entwicklung''\ (http://www.ffii.org/proj/kunst/swpat/poster/bedroh.ps)

\item
T-Shirt\ ``We are the Patent Office, not the Rejection Office''

\item
zahlreiche gedruckte Texte\ (http://swpat.ffii.org/vreji/prina/indexde.html)

\item
Netzzugang
\begin{itemize}
\item
Unterzeichnen der Eurolinux-Petition\ (http://petition.eurolinux.org/)

\item
Neues vom FFII zum Thema Softwarepatente\ (http://swpat.ffii.org/cnino/indexde.html)

\item
Gruselkabinett der Europ\"aischen Softwarepatente\ (http://swpat.ffii.org/vreji/pikta/index.de.html)

\item
Anmeldung auf Verteiler NEUES\ (http://ffii.org/mailman/admin/neues/members)
\end{itemize}

\item
Bestellformular\ (bestell.ps)

\item
Beitrittsformular\ (http://www.ffii.org/statut/beitritt/indexde.html)

\item
Namensplaketten\ (http://www.ffii.org/proj/kunst/namensplaketten.pdf)

\item
Rechner, Schl\"ussel, Getr\"anke, 3 Eintrittskarten\  usw
\end{itemize}

Wer einzelne Grafikbausteine o.\"a. sucht, schaue auf den Webseiten unseres Projektes ``Logikpatente f\"ur die Augen\ (http://www.ffii.org/proj/kunst/swpat/indexde.html)'' nach.

Felix hat noch weitere Fotos\ (http://www.baddogs.de/systems/) gemacht.

\section{Weitere Lekt\"ure\label{etc}}
\label{etc}

\begin{itemize}
\item
Planung f\"ur Messen\ (http://swpat.ffii.org/girzu/nenri/gunka/messe/indexde.html)
\end{itemize}
\end{document}